AOA衰在人多，如果得番三個一定紅到

草娥，雪炫，惠晶

三個都係樣靚身材正，其餘幾個可以話係透明人。

你確定呢個真係雪炫?

乜唔係咩

啱啱google完, 條女叫做rui

都唔係既 其他好似mina咁都吸唔少飯
do姐rap唔差 chanmi低調但身材其實幾好

屌你老母 當我MinA死架？

AOA的惠晶在家族演唱會上疑遭襲胸，照片比對之下伸出手的男子正是李宗泫。攝自微博

咪又係要比人揸波

日本人 渡邊溜衣

H.U.B

衰在公司咁多咸濕佬

佢係純潔架
佢淨係會對住我咁做架